最憎人喺地鐵站行路玩手機，阻Q住曬

聽朝千祈唔好俾我見到有人咁做，如果唔係我實屌到佢跪喺度

捉精靈個啲成日都一大班人企定係度成個鐘都唔郁架